恕我直言，如果你係網上都識唔到仔/女，你呢世真係玩完

可能你會話現實識易d
正路就係咁
但你班毒撚/絲本身圈子都細
有方法現實識到人就唔會圈子細啦

咁諗住上網識下人
本身都傾得好地地好投契
點知人地一見到你張相就即係hea回你
跟住就愈來愈慢
最後已讀不回
你諗下你人生仲有咩係成功？連咁簡單既野都做唔到

更加唔好諗住再有其他渠道識到仔/女，認命啦

利申：專係網上食女，人妻都食左十幾個，人稱人妻品評家

沒有共產黨就沒有新中國

他實行了民主好處多

經驗之談？

你樣衰 連玩既資格都冇啊

比間大幾既屋你都冇用
以為冇樓冇得食雞脾
點知有樓都冇

就算日後比你幫人埋到單
條女都係日日想盡辦法拎你層樓

平時見d連登仔笑人狗公
我就忍唔住吱一聲笑左出黎

好似一個傷健人士笑個四肢健全既跑得快一樣

係tg post留tg就識到女架啦

條女仲要大波長腳，唔係外協

冇圖冇真相

其實都要睇對方悶唔悶/對你有冇興趣
佢hea回你就算你係黃子華都冇野講

其實SP係咪真係咁易搵呀

其實點解一定要有女
手揸幾層樓收租
去邊做邊冇人煩你 不知幾開心

連登仔夠個個都話自己中上樣，會考30分

咁又係慘d既
有錢都冇用

無錯
毒是原罪

都唔易
而家d大6 may都好有要求
佢老豆隨時有錢過你

家陣大陸娶都唔易 禮金都十萬

十萬係禮金 之後仲有一堆數字 大陸妹唔易食丫 隨時拎左證失蹤 要易真係東南亞先叫易

你靚仔乎

呢樣真
秒回變左幾個鐘回一次
再變已讀不回

一向有"連登彭于晏"既美譽

收皮啦共產狗

屈毛？

屈毛係麥撚野

屈毛黨都唔識，第一日上連登？

少上
係話屈毛都係話你啦

我屈咩毛呀?

咁我又屈咩毛

屈我5毛

抵啦 鬼叫你個名

個名就係咩，見識少

你講下你d見識呀

想聽咩??

教我網上食女

你幾多歲

你有冇樣/錢/身高,是但一樣先??
冇就難搞D喎

你講得好啱

認同

但點醒班人又有咩用

樣一般身高156錢無學生窮撚

咁唯有下世先食女啦

點解😂😂😂讀三大 出黎飯碗都應該保到

156喎清
你條J 156就話者

仲未訓呀???身體唔好喎咁

早訓左會高咩 條L會大d咩

Ching你幾大我指 年齡

屌，你係男定女黎架？
唔想同人妖傾計

你從我d咁成熟既對話當中覺得呢？
你估一次先

你邊忽成熟呀 我估40+

呵呵，今年都80有2囉👴🎅
答左我你係咪人妖先啦
周圍開post見你扮哂小妹咁
呢到又話有j

咁我講你都要開估
我係係囡

咁係到好地地扮咩男人呀
2X歲
咁你呢?

大師 教我溝女女

錢,樣/身高有邊樣??冇就早抖

有就唔使教

你夠扮啊伯啦 雖然可能你心境上係啊叔

一樣 囉

咁你2X食咩撚人妻

唔食人妻，咁食你好唔好？

心境已有千萬年修唯，吾心即宇宙

柒頭 夜啦

三樣都有喎
咁做你隻兵得唔得？

從來都唔收兵

咩人稱？無人識你喎

男朋友又做唔到,兵又做唔到
咁點好?

一街都知架啦

話比你女朋友知先

我好多女朋友架喎
你講比邊個聽先??

原來你做Gym
身材一定好好

邊夠你d囡囡勁呀

左手同右手

玩到唔想玩啦
咁做你隻狗得唔得呀?汪汪

下?
我D女多到由美國排到韓國,韓國排返去美國
中,日,韓,美,法,台,德,俄全部都有
多過聯合國

好撚勁

叫埋春黎聽下

所以而家想試埋港女
比個機會你向上流動啦

點叫??

咁我要積極食洋腸

用你嘅創意聲誘我

大家也是香港人,食咩洋腸呀?
你是咪想做港奸呀?????

見到你好撚憎偽abc 但其實我係

汪汪,娘娘我想做你隻狗,喵!!!

屌你視奸左幾多外國西 你先係港奸

咁我而家轉鍾意,ok????
我正式宣佈,我最鍾意偽abc!!!!!!!!!!!!!

做隻貓做隻狗

作為男人 唔可以咁無主見

你鍾意貓定狗??

下??邊個同你講我係男人???

狗 但唔要公嘅

on9

小心生性病